8月5 齊罷工

完全諗唔到唔罷工嘅理由
唔講啲林奠正仆街唔回應訴求嗰啲
4月尾咁多人請假睇endgame 都得
點解8月5唔罷工
依家七個地方都有集會
點都唔怕話出唔到去
更何況個個星期前線都對峙
依家係和理非嗰回合
所以大家8月5
罷佢老味

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

我執咗張圖等大家轉圖形icon (FB, IG, whatsapp個啲)

轉icon嘅影響力可能會大過就咁share出去

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命